美國要極速令全世界民主意識抬頭好撚易, 將美國總統選舉全球化

冇話美國要捐害自己利益去取悅其他國家既人
反正以美國選舉制度,普通市民投票支持果一個都未必做到總統, 只係比班友有得參與咁解
比全世界所有人參與美國總統選舉
等全世界都關心美國時事政治, 越關心愛美國
將美國本土投票結果, 同美國以外投票結果分開公佈就得

原來無腦真係可以無下限

樓豬係咪弱智？

樓主一係天真一係低能

幾無腦既人先講得出個啲內容